（孝子）有咩岩老人家做既運動

我老豆就一把年紀成七十歲，又有多年糖尿病（比起好多人黎講控制得幾好，唔洗胰島素），同埋今年開始左肩痛到郁唔到咁濟，搞到佢愈黎愈唔肯做運動。

佢平時最鍾意出街急步行 但講真咁樣冇乜用，見佢食野又唔肯食多d(驚血糖），而家又話隻手痛到郁唔到，見到佢d肌肉愈黎愈少就好撚擔心。老人家咁樣適合做咩運動呢？佢又唔肯太極

Btw窮撚睇政府physio覺得好無力，一時話佢肩周炎一時話五十肩，有冇巴絲知可以點樣check到問題係邊？

祝各巴絲父母健健康康

同問 我媽63歲都係好少做運動 依家連行樓梯都喘晒氣 對腳又冇乜力

只求佢身體健康 享到仔福女福

太極 練氣功

日日行路 (20分鐘以上)

強度大概係 要同人講到嘢 唔會索曬氣

肩周炎=五十肩

試吓打麻雀

做愛

去公園跟大媽跳舞

唔肯去做就乜都唔得啦

我樓下有個伯伯朝朝4-5點就係度跑步

行路
游水
踩健身單車

如果照x光呢d係咪都check 到

朝早起身去玩下八段錦個啲啦
睇落好易做，但我老母次次都做到流哂汗咁返黎
同埋游水，對關節都好

醫院都做8段錦
唔錯的

行山

x光睇唔到軟組織

游水最搵陣
唔識游都可以響淺水地方行下

唉我爸自從隻左手唔係好郁到之後就唔肯去游水....

Btw 邊到有八段錦學

咁點先搵到出咩事
政府既physio好似太hea
私家幾千蚊搞唔搞到 有諗過上深圳港大醫院check

肯做先得架，一日到黑就呻老呻攰，返份hea保安講撚到自己擔泥咁

競食

我住政府樓，屋企樓下啲社區活動既poster話有，老母就去左學喇
不過體育館啲poster都間唔中有
好易搵架咋！

醫生/physio 做下physical exam 就知
唔係話比錢就搞得掂
肩周炎係麻煩d,身體要好耐先復原,起碼一年先會無咁痛同緊
Physio 會幫你止痛同教運動，可以加速復原